咁撚中意割蓆就同你地割！

同我割撚哂個班分化譴責指責既撚樣！

一開波大家講好左
不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力
齊上齊落
玩核彈都唔割蓆

唔好再理個啲臭系分化po
直接負評上一頁

真香港人永遠支持任何實現到五大訴求既做法

五

大

訴

求

缺

一

再重申一次 核彈都唔撚割！
再見一個屌前線 即block

不

放核彈都唔割!

可

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

建議］ p牌正負評顯示

邊撚個割我就割邊撚個

分化好有問題，但反省同分化係兩回事。
每個行動去反省對錯先係進步緊
唔好用「割蓆」呢兩隻字去令人要認同你唔岩既事
錯唔緊頭，最緊要肯改，話你唔著唔等於割蓆，
最緊要係話你唔著然後大家都會一齊改。
絕不割蓆

推
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

不分化
一條心